查身份證

請問幾時開始查身份證要錄影架？同埋要大聲讀自己個名？如果咁樣我可否錄影番個差佬再要求佢讀番自己個老num同個名架？

香港popo 除良安暴

只需要講我冇嘢講

身分證有名，自己睇

我今日睇live見d仆街查完人要拍片仲要大聲讀自己個名，係咪可以踩佢都on9架？